---
title: Marsinah FM - Mentoring 22 Maret 2013
date: 2013-03-22
categories:
- laporan
- mentoring
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---

* Komunikasi via surel dan pos dari [Dian Septi Trisnanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dian_Septi_Trisnanti) kepada [Siska](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Siska_Doviana) subyek: urat Resmi Permohonan Laporan Hibah Termin II Radio Buruh Perempuan (Marsinah FM)'

sekali lagi maaf, atas keterlambatannya, sisa dana habis dibulan februari dan kami akan membuat laporan sampai bulan februari
Balasan

Baik. Terima kasih atas pemberitahuannya Mba Dian, kami tunggu laporannya untuk periode tersebut.

Salam,


-- 
Siska Doviana 
